[求幫手] iPad Pro 筆跡消失

近日買左部iPad pro 上堂mark notes
我就咁download 上堂啲file落黎save落iPad ( word同PowerPoint都試過)
就咁開個file係上面寫字
奇怪地啲筆跡隔左段時間會自動消失
大約隔左半小時就會將我半小時寫嘅字每幾頁每幾頁咁消失
請問點解會咁？可以點解決？